個市咁靚，麵神快d入牛啦

求下你

屌 笑左出聲

俾個number人啦

美期升上天，港期好硬唔跟升

終於睇到熊軍慘叫喇

麵神又中

一味淨係識叫麵麵入，叫你地課金時 就靜撚啦

7200準備好未

麵麵虛火嚟，梗係買熊啦， 買隻27000嘅，實唔會打靶

麵神識過我啦，使乜我俾no.

買隻30000 啦實冇死

捐口罩比美國災民仲爽過登報

[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩

賣咗熊啦

唔好

求你買牛

冇用，要入牛先可以救到班熊仔

Mamee麵入牛幫幫手

反手入番，最新指示

麵神，機會嚟啦，入牛啦